奇文分享：獨派領袖和中國小粉紅只是幸運的精蟲！借武漢肺炎來牟取名利！

獨派領袖和中國小粉紅只是幸運的精蟲！借武漢肺炎來牟取名利！

我甚為同情這些獨派領袖，他們是失敗的希特勒，因為中國是最殘忍的官僚資本主義，比起美帝，他們連所謂的民主自由也不談，鎮壓民主運動更加殘忍。所以他不敢正視中國政府的獨裁問題導致遍地成災，而轉而視線談及族群仇恨，中國人全部都是敗類，以作為精神自慰，其實是欺善怕惡的表現......

獨派說的都是口號民主和口號自由，他們其實和中共一樣，完全不相信民主，盧斯達等獨派咬定中國人有了民主就會推行多數暴政，其實就是中共整天狡辯中國人質素太低不可推行民主的變種論述。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

身為左派既作者好應該攞多幾本書，睇下民族主義同民國點樣用中華民族黎錯誤建國

建設民主中國講左23年啦。等得你黎都已經總族清洗左19幾廿次

下??? 佢UP乜9

咪係